恐懼727元朗遊行嘅人請入

727元朗遊行民族精神考驗
人人都知愈多人愈安全
但人人都猜忌緊大家會唔會去
香港正式進入遊行需要成本嘅時代
呢啲就係共狗常用嘅「恐懼管治」

分化係共狗嘅常用手段
雨傘魚蛋時成功分化老幼同本土派
今次就用地區性分化
借傷害元朗人嘅身體 去攻陷全香港人嘅意志
好多人內心已經區分咗元朗係比較低俗嘅地方
但我地必須明白 元朗只係第一站
如果大家今次唔去 之後港九新界都變成元朗

所以 希望727會見到大家
元朗係香港一部分 愛香港 愛元朗
齊上齊落 不撤不退

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推

明知山有虎 偏向虎山行

想問28號去邊

真
一定要出 而且講明俾朋友知會出
//727元朗遊行民族精神考驗
人人都知愈多人愈安全
但人人都猜忌緊大家會唔會去
香港正式進入遊行需要成本嘅時代
呢啲就係共狗常用嘅「恐懼管治」//

727 係一定要入元朗
仲要起碼夠過百萬人
而家唔係拆祠堂祖墳
721 唔係單純惡怖襲擊
而係共產黨， 港共政府， 黑警一哥， 黑社會勾結懲罰香港人

你唔入黎元朗警署投訴
以後港共政權就係用呢班黑社會打， 甚至殺你地
之後警黑合作又唔拉人
香港就玩完

原先約好比較老弱嘅，一個ton 呔，一個我叫佢諗清楚，之後佢ton 呔。諗起「十個救火的少年」我諗到好多藉口，「我唔去，唔代表救唔到火」「我唔去，唔代表我屈服於恐懼」「我都唔係少年」……

我知共橙呢次目的手段，最壞可能性……

我怕死，但更怕活在恐懼之中。

驚係驚，出左反對有少少怕
但良心同我講，唔可以唔去

香港人唔好再on9
出街要伸請
去睇戲要伸請
去食飯要伸請
去坐車要伸請
去迪士尼要伸請
去海洋公園要伸請
去元朗要伸請
做咩要伸請 想去邊就去邊
我就係有幾百萬嘅網友
相約網聚 吹咩

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

我驚死我好驚比人打比人捅又驚比人拉
咁又點 team up 加 full gear 加 be water囉
咁容易咁輕鬆又點會係抗爭？
一定要去 齊上齊落
一定要更加小心保護自己同身邊嘅朋友

另外叫其他人諗清楚後果既人
咁你又覺得有咩後果可以嚴重得過個社會變到黑白顛倒是非不分？
暴政好恐怖 警黑勾結係好恐怖
但都恐怖唔過你明明知道件事好錯
但都去到關鍵時刻選擇逃避 唔企出黎反抗
到底幾時先明白
逃避就係等於妥協同埋繼續縱容呢個政權去剝削我地
唔好再為自己既懦弱揾藉口啦 個關鍵時刻嚟左喇